做緊地盤裝𨋢，你問我答

人工幾多

3-4萬
利申:打工 過多年幾自己判黎做

請我ok？

認真有興趣？

麾打 Spec?

新入行幾錢?
開足工?

唔明你咩意思

我有個師弟新入行850一工包食午飯

讀文憑定學位出身？
點解當初會想做呢行？

識唔識人夜晚做裝修?我想做

地盤有冇散工的？
利申 白紙

今次有無興趣請人？
有就留個tg

我以前讀文憑讀完經朋友介紹接觸左升降機行業之後就去左大公司做 後尾大公司人工太低最後自己出去跟人做

師兄好等錢洗？

想轉行做地盤 做開sales 狗
巴打 請唔請人
利申：白紙

點散工法？師兄介唔介意透露下年齡

多唔多搬搬抬抬？
利申：瘦到仆街

細唔係問題 係好多技巧 例如睇尺要好準 講緊既係果1-2mm 一錯就好大獲

有。裝𨋢係唔係搵命博？如果
x錯腳係唔係 係咁先

咁岩我wor...本身鐘意砌模型d野可以做到好精準
做緊濕鳩文書工先岩岩20k, 但完全無興趣

呢d多數唔請 但我知Facebook 果d地盤群成日有即pay工 希望幫到您

唔係搵命博會扣安全帶
差錯腳仲有安全帶扣住

有興趣真係可以試下我以前做果陣都覺得悶
但每做完一部𨋢都覺得好有成功感
利申:岩岩做起尖沙咀海運大廈新𨋢

算係高空工作一種？

係 你部𨋢可以搭到幾高就要做到幾高

唉而家咁樣叫浸左兩年 點唔知點抽身出黎
師兄介唔介意分享學歷到邊？

聽落淆底 越黎越高 腳都震

上年見otis學徒都唔請

做緊邊個盤

我基礎文憑但學歷真系唔代表一切

我以前真係驚高但做落左真係冇事因為做足安全措施

日出康城

晉海？

你想做otis我可以介紹包請
其他升降機公司都得

有冇諗過夾爆頭

我唔係做調教果part正常唔會有呢個情況

臨時𨋢定係永久？

永久𨋢

𨋢由起大樓邊個階段起開始裝？
要裝幾耐？

睇下部𨋢行車幾高 愈高愈耐
10層樓下1個幾月都一定裝起
如果40層樓高大約起到20幾層就開始裝
齊料順利3個月大約

辛唔辛苦 d野重唔重架 點入行，好似唔多覺有請人咁

驗𨋢係驗消防前定後？

有重有唔重 呢一行好冷門
因為真係太多野學

正常消房後 但如果係趕住比地盤用就消房前

點入行

搭lift 成日好驚部lift突然下墜然後跌死，實際上有冇咁既可能性？

冇乜可能 機電署對鋼鑬要求安全系數係11 姐係suppose拉到部𨋢嘅11倍重量

你地啲料好撚大舊阻掟

去升降機公司見工做新安裝部

冇咩可能會下墜
當6條鑑斷哂 仲有幾樣安全操拖 夾到部𨋢實一實
包保無事
10年前既𨋢就唔知了

捷運？

怕衝上井頂好過怕跌落去

呢個我都知

算啦姐係唔識

唔該哂兩位巴打解答，一直都有少少搭lift恐懼症

我細個都好驚 但老豆係做𨋢嘅 所以大個了解多啲就唔驚

新𨋢真係好安全你係入面跳舞都唔會有事

你老豆做保養？

on9 問題

做裝𨋢需唔需要計數

絕對需要大把數計
計錯一條數可以好大獲
我以前試過錯左小小全部𨋢拆哂重做

講多啲撞板經歷?
同埋有冇迷信野

有啲興趣，不過數學差嘅話推唔推薦入行 唔想害死人

利申：中學 dse 數學得3，依家讀緊嗰科完全冇任何數學嘅成分

緊係有 成日撞板 6條鑬放錯哂比人屌到屎忽開花
以前係舊中區警署裝𨋢係𨋢槽成日聽到有女人叫同成日覺得好寒

數唔難 但好多唔同既計法

有料到

你係打磨佬 我係做電器

咩公司 可唔可以透露下

巴打我數理底，U grad 有信心儲會做得好

有時坐啲新特別係高樓一路行一路fing 下 fing 下都會諗係咪你地揸流攤咁裝

利申覺得三菱日立八九十年代既質素最正

如果裝透明玻璃lift
塊玻璃多數有幾厚

消防𨋢咪驗消防前要驗好

有冇興趣拍住做

我老細間間都接黎做

好少揸流攤我地點都搭部𨋢先過你我唔想死先

30mm大約 好撚重

當然

tg: hartele

請我ok?

Ching 你做咗幾耐？
我做咗半年有多 覺得自己將來會乞食

我做開其士

維修𨋢d撚樣好hea
好多舊樓d𨋢都好恐怖

我睇日本紀錄片講三菱裝分速一千八百尺既果陣人地係好認真 相信香港應該都係哂氣
死人唔會既，不過行起上黎有不必要既搖動羅

都算係，但知裝修好少有夜晚....

你係咪地盤之猛鳩?

我依加都做緊其士你做左幾耐

其實依加裝𨋢都好認真盡量做到最好廢事好多手尾

點猛法

其實佢地真係好求奇 真心邊有咁多𨋢要維修
但佢地都有20-30k我真係冇野好講

我做左3年到 唔會乞食做𨋢係香港

驗𨋢點會遲過驗消防
而家有d消防官玩到就算非消防𨋢都要有use permit先同你驗

安裝多數判出去做 我過多年幾都自己接黎做
我老闆都係26歲
裝既技術高好多

你岩我講錯

巴打有無女朋友？

冇阿有興趣識我 ？

前途真系有但都幾辛苦
諗清楚可以搵我既

做判頭？ 打磨定電器, 定電打
判緊邊間大野來做？

識你太遲
而家有另一樣野學緊喇

你洗唔洗入𨋢龍
有時啲金屬棚好流你地驚唔驚

電打想搵個熟電器既做拍擋
做緊日出康城

冇辦法我都想幫到你

要阿 我知好流但唔到我驚

月薪定日薪 新入去大約幾錢人工到？利申有a牌 做過地盤重機（電）維修 而家做緊餐廳設備 想轉下環境😭😭唔該

我依加日薪 以前月薪 有興趣？

我入過去做野都好驚
驚過出外牆好多
有次入去撞正上下個𨋢出口有成五層樓高
上上落落爬左唔少次

爬唔習慣棚會好辛苦

請唔請人？

租lift 比人收人幾錢一個鐘？

巴打裝咩𨋢？
籠𨋢 沙𨋢 永久𨋢？

巴打我有興趣 可以留tg嘛？

我個到冇

其實想問好耐，到底lift入面啲扶手係咪一定要裝
有時搭一啲lift冇扶手，跟住就會諗如果急墜點算

你公司有幾多師傅？ 你老細自己搞定接手？

有撚前途咩，做lift佬不如做電器佬

做左半年 邊個睇你個盤？

好似教車佬先有得收

裝修其實多，但因為通常都係谷起貨又人工貴，實係留最掂果幾個做

一係就多做office，機場地鐵鋪頭嘅泥頭佬

阿恆好似叫

電器佬即係電燈佬？

求做加一

但有咩路數
差人錢

但要做夜晚既，好似唔多....
我揾左好多耐都無得夜晚做裝修

30mm 3cm咁薄？

3cm好厚㗎啦喎

有乜好答,最後你地入場,裝完拍拍屎忽走人無手尾
機電佬就執你D屎

你正職做咩？

就算有，都幾乎肯定你日頭返唔到

我識檔泥頭佬個個月都有10晚8晚開夜，雙工

當你白紙一工7-800，一晚$1500上下，講緊係2200-0700高強度體力勞動

間中當外快就得，晚晚咁做好難頂架

有心做三行嘅捱一年半載點都有1000-1200一工啦

到時有人搵你開夜你都唔會啋佢

我做緊main con...
諗住夜晚揾下外快...

星期日去搞散

其實好厚已經

間間公司唔同我地好少比人寫手尾

其實係咪咁急住洗錢我以前都好大洗

邊度有
電氣仔

其實唔係我以前都做過公司工 收人5000一日分2000比教車

多d上網睇fb好多都有成日見

欠債財困好少事啫

有人會睇到好大件事，怨天尤人，咁就係負累

有人會覺得無大不了，發奮圖強，咁就係動力

上年呢個時候，我呢頭頂晒d糧俾伙記，轉頭大判走埋佬

灰到不得了，爭親戚廿幾萬，一家大細等開飯

過左一年，打份恩工秘撈判下野做，還左一半錢養到老婆仔女仲有dd閒錢重新投資，算係行返順少少

做呢行，唔好怕，學多幾瓣，有時抵諗d幫下其他人，吹下水換下電話，人地有事就會記得你

識做唔難，俾人覺得你識做先難，表現到自己就判到野做架啦

請唔請執頭執尾既人
PT

遲下有機會一齊做

唔係，我唔大洗 只係想有少少時間可以part time下，同埋即pay既話，唔洗計落稅到

我本身係睇火 唔同真係做

無法同意更多 我以前都差好多卡數貪玩又玩出禍
捱過左依加都好舒服 依加咪盡力搵得幾多得幾多還得幾多得幾多

你依加係咪做電器？

不了

樓主係咪請人？ 做開電燈轉過黎有幾錢到？

巴打請唔請夜更
我都做開地盤 朝早返上水

淨做井道野？

精裝做唔做？

捷高姜生係老行尊，好多人都識佢，係捷高其中一個老闆。

係荃灣西做緊蒂森電

姓馮？

祝樓主夾爆頭而死

白紙想轉行

廿五歲

有冇話一個星期一定要番幾日

較車定散仔
如果你唔係較車就行埋一二邊啦

認真有興趣可以點做？新入行有冇18k？

海之戀

做咩罵我

係阿

個人唔覺得較車好勁咪又係電器佬幫佢地做埋
我做迅達自己較埋車啦

聽講一部廿幾層高嘅成3百萬?

普通lift無乜特別既話
三百萬撚中到條標咩

咁就知邊個

乜野係坦克車

保償纜組野

係

係s記做緊學師 攞到牌之後都會出黎做

真係唔多明地盤抽水文化，我朋友出糧二千蚊但私底下要比五百出黎，交稅又係報我朋友實出二千蚊糧

師兄幾歲有興趣做拍擋我以前跟果個師傅做電打

好多都係咁 除左稅仲關保險事

人工真係差好遠師兄幾大？

我20
仲學緊野

其實佢最賺係做打後果幾十年保養

樓主 我25歲有三寶 有興趣學徒做起！
留tg 求帶入行

今年24 收緊萬頭 諗住有個牌揸手
btw 出黎做都攞到牌咩???

當埋更先有20-30k咋 做咁長時間好難有心機

你近期個師父整親你都唔睇住人地既

其實你老細預左比幾多茶錢d機手

交換tg？

Kalunnnnn23

出黎做8年

出黎做自己判輕鬆50k起

邊個師傅

怕高既人就咪做啦 一望到底
所謂救生繩都係一粒羊眼圈架加條繩咋wo

唔該師兄 啱啱pm左你

你比我

自爆

呢個好岩

我就係做個條繩

巴打覆下我啦
有冇介紹

留名 保養撚，諗住遲下轉去大修

正常翻咩鐘數？ 朝8晚5？

樓主姓陳？

迅達d lift 真心唔差, 快而準
最欣賞佢地個 顯示前進層 既function, i.e. 一閂好門就跳去下一層樓

想轉行，白紙，有興趣投身
有冇機會帶入行？

交換tg?